和你抽一根煙

唉 懶浪漫咁

你今日抽左未

唉 7點啦

我今日做過D咩

陳曉東

🚬
On99咁又過一日

唉 。

望住d雲郁下郁下又一個黃昏

巴打有心事?

話時話 D雲郁既速度係?

又係你呀

未來女朋友

好sweet, 咁都記得我

你又咩事呀

甜你老咪呀

咁惡唔可以做我男朋友仔嫁

邊個係你男朋友仔

你law, 想幫你含

Ah Ah Ah Ah

somebody help me

Ah Ah Ah Ah

要視乎風
風想雲郁 雲便郁
風想雲停 雲便停
單方面就可以決定了

怎能沒心事

Real

明白 好勁

咩好勁

天文巴打